8月，「同行，we connect 紅土導賞團」！

為咗實踐齊上齊落，we connect嘅精神，本人作為紅土居民，誠意邀請咁多位，一齊參加今次導賞團，了解紅土嘅特色！

預計路線(因應當日情況，或會有改動): 紅磡碼頭-->九龍城碼頭

紅土主要道路:

紅色: 「上路」，交通非常繁忙，加上沙中線工程影響，會比較混亂。「紅蘋果」土瓜灣街市就係喺上路嗰邊。
藍色: 東九龍走廊，5號幹線一部分，絕大部分為天橋，西邊入口於「歐化」附近，東接啟德隧道，係連接東西九龍嘅主要幹道。某d地方非常接近民居，所以經常受到噪音滋擾。
綠色: 「下路」，比較多舊樓，同時受到內地旅客嘅影響較大，地標有煤氣公司馬頭角廠，附近有滿佈車房嘅「十三街」。

待續...

黃埔:
位於紅磡嘅南部，由早期嘅黃埔船塢進化成中產嘅居住地，包括海逸豪園，黃埔花園等等。一直以嚟大多靠巴士，小巴，或者揸車進出。不過，自從觀塘綫延伸到黃埔之後，呢一區變得更加熱鬧。
特性: 中產，購物中心，較多日本人/韓國人
交通: 地鐵，巴士，小巴，渡輪(紅磡碼頭)

紅磡/土瓜灣:
會多d舊樓，人流較雜。喺沙中線通車前，會利用巴士等交通工具通勤。因為無其他方法離開，道路一旦封閉，會造成非常廣泛嘅影響。
特性: 街坊鄰里，小店
交通: 巴士，小巴，渡輪(九龍城碼頭)

紅磡工業區:
因為有好多珠寶店，有日照嘅時間就會有大量蝗群岀沒。但係入夜就基本絕跡，人流稀少。

「十三街」:
一系列嘅車房，入夜後會非常寧靜，而且照明不足，所以路過要小心！

喺「十三街」上面，就係啟德發展區，一大塊等待開發嘅土地，空曠且沙塵滾滾，人流極少，放催淚彈唔使就住就住，係非常危險嘅地方！

如果想學習仙人之力可以向機器士南路發展

！

另外，紅土一大特色，就係紅土範圍內除咗有個西九龍交通行動基地之外(小紅點)，就無警署，最近要去到何文田嘅紅磡警署，同埋九龍城警署(不過隔離有個西九龍總區警察總部)

推

去左咁多區

增加地理知識

自推，亦希望各路師兄多多指教！

紅磡好多港漂住
小心佢地落樓搞事
記得要拍片

救命！大家小心！
黃埔比狗圍！